魚拉特航空 Overbook 直接報警拖乘客落機

芝加哥魚拉特航空嘅作風，惹來不少乘客和網民不齒。

據講一架飛往路易城嘅航班 Overbook，竟然搞到機艙職員問人有無自願改航班落機。

但最後現場竟然召喚警察，將一名報稱醫生嘅人士拖下機，現場人士無不感到恐慌，甚至質問警察JM9。

魔性盡現